冇哂信任嘅愛情係咪收得皮

當你一次又一次比另一半呃
你原諒佢
佢再呃
大家嘅承諾冇哂
仲會唔會有得補救？

你繼續原諒
佢就會繼續呃
呃得一次就有下次
呃同原諒只會無限loop

無一個突破就註定收皮啦 只會無限循環

巴打有經驗？

點為之突破

ex 成日周圍撩女
佢啲fd 都睇唔過眼所以同我講
原諒完一次又係咁
兩次又係咁
一次一次咁挑戰我嘅容忍限度
好慶幸自己嗰陣襯早分手

又激嬲咗女友呀 巴打？
今次衰咩呀？
Btw我都同男友冷戰緊

唔係我錯
係我講分手

依加你生活點

十分好

乖，收皮啦，

如果唔係遲早你頂綠帽由頭 笠 撚到落腳。

真正既大愛
包容
寬恕
＝突破

除左天上既神神佛佛耶和華以外

人類暫時無咁既超級大愛。

發生咩事呀？

一言難盡

明白

係

希望你將來遇到個更加好既人

對大部份女性已失去信任

我都比條女戴過綠帽，

但我依然希望會遇到一個會明白我會珍惜我會愛我既女仔

我唔會放棄架

屌個處境一樣

一齊加油

分享黎聽下

呃d咩
同點解呃

唔方便講
價值觀唔同

hi 浮巴

我有同樣情況
試過見社工好似ok

見社工？

菠蘿仔

會過去的
多謝你之前講嘅野

分啦，唔好浪費時間
利申浪費過兩年

已分

咁就好
唔好望返轉頭

除非你講到多啲背景俾我聽
覺得我冇辦法Advise

控制緊自己

唔想唱另一半

冇問題尊重你
如果帽事就直接分啦
其他都仲可以傾下

俾人屈綠帽 點睇

利申 禮物都買鳩埋 好撚辛苦

你值得更好
有時真係要抽離問下自己為乜，呢個人值唔值
你都分得手，其實都有答案啦
保重

好可惜

分咗了
多謝你

除帽

其實唔係唔愛
只係好心痛點解佢會
明明愛我但咁做

冇辦法了

我係俾人屈 屌 我而家個人好撚辛苦 好撚攰

朋友
錯嘅決定令你後悔一世

唔同佢解釋？

好多人其實都有好多問題
以前個ex三番四次同人曖昧
後尾做返朋友，知道佢童年經歷過某啲事
好缺少安全感，好想被愛

佢可能都處理唔到，但呢個真係佢自己先解決到

我依加都已經分唔到我講分手係唔係錯

都唔聽 佢覺得我講大話呀嗎
但明明講左我同人真係無野
佢走去信外人講 我真係多鳩謝

同我果個差唔多
由細到大家庭因素搞到價值觀唔同
依啲真係要靠佢自己諗
我起佢人生入面只可以幫到依度

唔拎證據？

同人曖味係因為係人身上面得唔到安全感
同埋既係真係有問題發生左大家唔去解決姐

佢睇我電話呀嗎 覺得我同人地有路
我講到明真係 朋友關係都無乜
佢走去問另一班人 另一班人同我唔岩key就一定煮死我啦
話我同人地有關係 事實既係 我唔知同邊條友曾經發生過關係
我恨不得佢俾相我呀 我真係發生過關係我點會唔認得

無錯
真係要靠佢自己，外人講乜都冇用
而家分手都已經五年
佢先開始醒覺到自己有問題
我都已經有另一段感情
唔係各行各路，但真係過去要俾佢過去

你而家應該係非常之嬲
分唔到係好正常
但憤怒唔會維持太耐
憤怒之後嘅後悔先有排你受

其實係咪分手藉口黎

最怕你清醒之後想挽回已經太遲

可能係啦，果陣大家都唔識點表達
我就谷住唔講，佢就出去搵其他人
最後就係冇晒信任要分手

咁佢有冇搵返你？

我都覺得係 連我身邊朋友都係話藉口
但我真係攰啦 好攰好攰

而家做返好朋友，深夜同佢傾下感情囉
其實咁樣仲好

呃左一次當睇唔到
2次 仆街啦你

冇信任既愛情=冇燃料既火

我而家同佢都係咁 諗緊有無得搞

我好快就嬲完了
其實都仲會掛住佢
但我同自己講
我地已經完咗
都想原諒佢

唔係唔想信 係永遠都有條刺係度
仲要已經唔係第一次

冇啊
已經冇可能一齊

咁你就認命啦巴打
佢已經唔愛你了

你係咪諗緊長痛不如短痛

你係出去同人曖昧果個？

分咗5年真係做到朋友
因為大家對大家都冇哂以前嘅感覺
變成好普通嘅一個人

所以選擇咗分手
知道佢唔會改到

係 但我真係同人無野
連我身邊啲朋友都幫晒口話我要搵食佢一早搵左 洗鬼仲同佢拖拖拉拉咩

kill time 咁多方法
一定要做依啲野傷害大家嘅感情？

我都好辛苦 但真係諗左好耐係點
今日仲要係我生日 琴晚講分手

係
我有諗過將來
有諗過依一刻一齊返會點
都係解決唔到依個問題

但係搞曖昧果一刻你就已經做錯咗

係啊，又會比起普通朋友親少少囉
佢後來拍拖都有介紹另一半我識，不過之段散左

其實唔係 有時係真係貪玩 但自己分到界線姐
原來人地唔係 咪一次過煮死你囉

我都係生日前夕咁樣

但你問心，係咪有鍾意第二個先？

其實有冇機會重燃

唔係啦 我真係同朋友成日亂9咁講
我地圍內都真係知唔會變真同玩

但估唔到貪玩會搞到咁

貪玩玩依啲野
咁就抵死啦

我當時都係咁諗
我畀佢呃咗兩次
但係信我 只要唔係帽事都有得救
係真架

咁你要改下依樣野喇

但係當然會有後遺症
要睇佢有冇誠意去幫你解決心中嗰條刺

我都知抵死 所以 心都好攰
救到幾多次？我都唔知 淨知好攰

不了，佢其實都未解決到五年前分手果堆問題

只係會將自己嘅底線越降越低
因為太愛佢

大個左，自己都衰過幾次
就真係知道有機會令另一半唔高興，都唔會試

佢連改都唔想改
我仲有比機會佢
希望佢真係改過
如果佢真係有心為咗我改
他朝有一日應該會搵返我

你地冇㗎喇
完咗了
你自己都要反省下自己

連我朋友都話真係偷食就唔會下下問鳩我地意見打算點點點啦
判死刑前諗下佢平時對你點

[member]佢貪玩過好多次 2月到依家都一直係咁
講過唔好再同女咁flirt
好鍾意約人出去 然後就話：你唔係真係以為我會出下話？
咁你唔出約黎做乜撚啊仲要次次都係你主動
點信得落 已經第三次係咁 加加埋埋廿幾條女
［/member]

如果過兩日你有新嘅睇法
你覆返我呢樓
大家都係同路人我想幫你

咁比著我都唔會一齊返

啱

有時唔係樣樣都可以講笑

你問我 想唔想無？我就唔想
我成晚無訓 坐左係海旁度

屌 fail左加密on9

我依一刻想快啲忘記佢
佢一日唔識諗
一日都唔會一齊返

咁約埋就真係過分左玩還玩一定要分到屋企仲要有人等緊你

天光喇
返咗屋企訓先啦

加上而家女朋友好成熟，唔會做任何令我擔心既事
我發現原來感情關係可以咁簡單咁有信任

無啦 救到就救 我都唔知
呢期仲要返唔到工 好攰

訓唔到啦 點訓呀 不如諗清楚自己想要什麼先

相信巴打你依加一定好幸福
你有冇同現任講以前嘅事

係啦，休息下啦
訓完先再算

救到嘅話
你真係要好好咁改下
唔好再錯
信任真係好易就冇

我個case都係社工幫佢諗通咗
btw你哋拍咗幾耐

我想救 好想救
但而家既係 佢寧願選擇信外人都唔信我
我唔知點講

就黎半年
過唔到

請相信愛情

有，佢好明，佢以前都好自我中心
係後來屋企有事令佢改變
所以而家更加珍惜大家既關係

佢最鍾意就係大條道理講唔撚會出
見到都把幾火 約埋bar 約埋睇咩戲
唔係想出 又講到咁仔細咁撚盞鬼
點兜

咁你要做到啲野出黎比佢睇
唔好得口頭講

皮已收

開始唔相信

希望我將來都會咁幸福
或者依加ex 可以諗通返自己

咁樣點叫愛

我已經係開始將我同我啲異性朋友個個說話唔再好似以前咁

有啲直接同我講：「有心事，上唔上我度」

我已經即刻話唔想同你傾

咁其實唔算太耐
應該唔係太多嘢要放低

收了

唔會

係啦，到呢一步講真係冇意思
真心改過，用行動證明
佢係你身邊咁耐，如果有心應該會feel到

事實已經擺咗起眼前

好想去返以前咁
可惜無如果

咁做就啱喇
時間keep,住咁做
佢會知道你有改

我其實改緊但真係無得講 佢要信人地

信任可以好快無 可以一野俾人破壞

但係當你選擇信佢時 你要同佢一齊對抗全世界

就係半年都經歷咗好多野

有冇同人講你有女朋友啊？
如果再曖昧就提多兩提個女朋友
通常都會收皮

無啦 琴晚講左分手 我而家煩到癲左

向前行啦巴打
你會成長

建立信任要好多時間
而破壞
一秒就可以

基本上對方都知我有另一半我地真係無野咖屌

係，照改啦
然後會遇到更好既人

你講定佢講

我做錯好多野
佢比左好多次機會我
但我冇珍惜

當佢選擇相信外人講野話睇清我時
我心碎 真係碎到一地

咁雙方都有問題啦
明知你有另一半都撩你
之後你又貪玩啵

佢啦 唉 唔撚知 唔想返去

希望係
將來會更幸福

我都認左sorry先 佢當初話接受
但原來搞咁多野 原來假

你識咁諗已經好好
起碼你知道錯
你肯去改

雖然好殘忍 但真係唔覺得救到
就算佢依家del曬佢d女 應承我唔會再咁做
我都唔會再比機會佢
太假

我明白
但你自己都有責任

「上唔上我度」真係幾過份
有時講女朋友唔係因為要話俾對方知你有
而係暗示對方唔好搞咁多嘢
你女朋友想信你都有困難

Sorry 變相向你放負 但我想講
其實我好努力改 好努力將佢變成我既第一位

佢會唔會一時衝動
我都會成日衝動講咗啲好難聽嘅野
等大家冷靜下先傾會好啲

始終一定會有條刺

我已經係無回應佢啲曖味說話
廢事覆

依一刻我好明白你
大家都仲愛對方
你會起度諗點解會搞成咁

無錯啊，講句原諒真係好易
但個傷害好難補救

但佢冇比依個機會我去証明自己

我點會唔知 但問題我今日真係做完野之後去揀禮物之後再買俾佢

之後佢就打黎了

冇錯
正如我原諒咗佢
但個傷口已經好深

有時嘅野唔係一定有機會㗎

我好辛苦 望住個海旁 我諗唔透

對唔住 我真係同個個人無野
對唔住 我好多野都收埋唔講

知你受夠 但係我都好努力改緊
可唔可以俾多次機會我

就因為有第二個女仔出現了

你依一刻做咩都冇用
你對佢講哂解釋哂你要講嘅野
你比佢知你會改
然後做比佢睇
等佢冷靜返睇下會唔會搵你

咁只好祝福啦
你都要向前行啊

我唔知點講好 我酒都無飲到 我真係好驚 好攰 好辛苦

佢信個外人，可能都係好迷失
巴打，有陣時都急唔到
好好反省下自己點解貪玩
有答案就話佢知啦

一無所有了

你會多咗時間
仲有朋友 家人

Send左messages了

我其實想講 我真係有改到 可唔可以再觀察先決定判唔判我死刑

佢話做朋友
點有可能

我都知你辛苦

佢可能一時衝動姐
睇下佢睇完你個msg有乜講

短時間內冇可能

曾經每一個男孩子都係專一重情
就係因為被背叛被傷害 而保護自己

希望所有人 唔好隨意作出任何承諾
傷害任何人

寧願沒有承諾 都不要作出承諾

我自己都犯過錯
我自己都講過大話呃對方
所以好明白承諾真係好重要

我打左一大段野 你睇下

我好多野收埋唔講係因為想去準備好啲嘢俾你先
我同朋友食飯係因為有時真係約左而我唔記得左而無同你講到
我今日其實真係無諗過出 係臍叔打黎我先知約左佢地
知你受夠覺得難頂 我都知我好麻煩難頂

我知你信左好多人講我既野 你可以選擇信定唔信
但我想講既係同你一齊期間
同ex一齊期間都無
我真係無同任何人發生任何關係
曖昧訊息我都會避左某啲說話，但我真係行動上我係會唔敢做咖

我諗到自己頭都大埋究竟邊個食過我

你可以問返識我既人又好 點都好
我唔介意佢地同我講返係幾時同邊個，因為我自己都想知個段時間咁肥邊有可能有人鍾意同有興趣lol

因為我把口得罪過好多人，無咩人會救我

最後最後，多謝你睇到呢度，我亦都有責任。但我只係想講既係，其實我真係有改緊，你可唔可以再觀察下。

我講既大話實在太多

我心好攰 我好辛苦

都真係要佢自己遇到有咩衝擊，你先好好生活
一定會遇到更加好既人

你未俾帽都仲有得救

女仔想睇嘅唔係你搵藉口去解釋你做嘅野
而係想你做錯咗就認咗先
認咗真係你錯
先再講其他野

我帽人

我都係
但我已經決心改好自己
改態度
唔再呃對方
對另一半好啲唔好成日鬧

但已經冇用

個重點係，你唔出軌唔係因為你唔敢而係你唔想

真係太遲喇
如果仲係同你一齊果時就諗通
相信結局都會好唔同

我ex之前都好仆街 最後我都係同佢講當初我地點解分手原因

事至今日，我地曾經一齊過，但我地發現既係我地一齊期間發生經歷唔係個個都有

我地有諗過一齊返，大家都好清楚一件事，我地其實唔係同一個世界既人

睇到你依段
真係好心酸
好似我同佢咁

我係唔敢做 亦都唔想做呀屌

Btw 我係女仔 同朋友仔share account only

都係，但世事冇如果
過左咁多年，作為朋友都想佢好

唔敢再信人 所有野都唔敢再無保留
一切既野都可以係假

唔係話你啊，只係字眼上對方會多心
「你話唔敢，係咪即係想啊？？？？ 」
你寫封信都係想佢放心，寫好少少啦

唉
真係好心痛
世界太多遺憾

分手原因除左有帽之外 仲有好多野
我同佢好明白我地真係好努力去改好
但真係唔可以再一齊返

應該有一刻係真嘅

我好想佢努力去改好
但已經冇可能

其實我地都有一齊返 後尾真係有變好
你唔好咁灰住